香港抗爭運動冇撚用，一捉人入冊就嚇到大家鳩縮，搞散你哋

香港人真係容易對付

香港人是無理想的豬，只要生活安逸就夠

點解保障自己生活安逸 就係超出豬既能力範圍

點樣**

老蚋係狗係牲畜

做第一個就要犯法
咁咪變左無人帶頭

你老豆老蚋關老衲撚事

衰過東莞雞蟲，比人捉完十四日繼續叫雞